{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해명펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 ご予約人数に追加人数がございましたら、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴が可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具も使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間が未確定により料金が誤って反映される場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再度予約することができます。 入室利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、禁煙、駐車が可能な客室が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "ご予約人数に追加人数がございましたら、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や焼肉ができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示された場合、再予約することは可能ですか？",
            "answer": "期間が未確定により料金が誤って反映される場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が付いていますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、禁煙、駐車が可能な客室が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 578
    }
}